睇完呢段片鍾意咗coffee

佢答得好得體
最後句shut up唔會令人覺得佢好串
反而覺得有啲型

利申： 非打手

Ok

可惜佢揀錯丈夫